---
id: tx-1152
izenburua: Jon Braun
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/NR4hEHeSFWs
---

Jon Braun indio txiki bat zen.
 Jon Braun indio txiki bat zen.
 Jon Braun indio txiki bat zen.
 Indio txiki bat zen Jon Braun.


Txiki bat, txiki bi, hiru indio txiki,
 Lau txiki, bost txiki, sei indio txiki,
 Zazpi txiki, zortzi txiki, bederatzi indio txiki,
 Hamar indio txiki Jon Braun.